## Завдання

Створити новий React додаток з двома модальними вікнами.

#### Технічні вимоги:

-   Створити програму за допомогою `create-react-app`.
-   Створити на головній сторінці 2 кнопки з текстом `Open first modal` та `Open second modal`.
-   По кліку на кожну з кнопок має відкриватись відповідне модальне вікно.
-   Створити компонент `Button` який повинен мати такі властивості, що передаються з батьківського компонента:
    -   Колір фону (властивість `backgroundColor`)
    -   Текст (властивість `text`)
    -   Функція при натисканні (властивість `onClick`)
-   Створити компонент `Modal` який повинен мати такі властивості, що передаються з батьківського компонента:
    -   Текст заголовка модального вікна (властивість `header`)
    -   Чи повинен бути хрестик для закриття вікна праворуч вгорі (boolean властивість `closeButton`, значення `true/false`)
    -   Основний текст модального вікна, який буде показаний у його центральній частині (властивість `text`)
    -   Кнопки, що знаходяться у нижній частині модального вікна, передані у вигляді коду у форматі JSX (властивість `actions`)
-   При відкритому модальному вікні частина сторінки, що залишилася, повинна бути затемнена за допомогою темного напівпрозорого фону.
-   Модальне вікно має закриватися при натисканні області зовні його контенту.
-   Стилізувати кнопки та модальні вікна за допомогою SCSS
-   Кнопки мають бути різних кольорів
-   Модальні вікна мають містити різний текст.
-   Дизайн модального вікна дається в [PSD](./modal-window.psd) файлі.
-   Одне модальне вікно зробити як у дизайні. Для другого потрібно використовувати інший текст та інші кнопки (виберіть будь-які).
-   Усі компоненти мають бути створені у вигляді ES6 класів.

#### Необов'язкове завдання підвищеної складності

-   Замість SCSS стилізувати компоненти за допомогою JSS або Styled Components
